《靈魂奇遇記》：你的火花是什麼？

好多城市人都好似男主角一樣認為人生嘅目標就係要xx歲前做到xxx而疏忽咗活在當下

故事裏有個小番薯理髮師原本的夢想是做獸醫，不過因為家裏貧窮，所以出咗嚟做理髮師。男主角一直都以為理髮師無法追隨他的夢想，一定活得不快樂。理髮師便告訴他：

雖然理髮不是他的夢想，他也不覺得自己是為了理髮而生，但這份工作卻讓他得以接觸到無數有趣的人，並且透過理髮讓這些人感到快樂，讓他覺得人生實在太美好了。

條yt 片中有一句話：

我的火花是你

我嘅火花
熄咗啦

財務自由
被動收入

迎接死亡

想變得強大，強大到可以令自己引以為傲嘅地步

想盡情咆哮，大大聲話俾人知我唔係冇人欣賞嘅廢柴

最近睇咗《一秒拳王》，比起套戲我更鍾意首主題曲《時間的初衷》

時間早一秒一秒走 誰錯失多少春與秋
(給屈折雙翼太久)

想愛的 是時候仍沒然後 旁人都早已領悟透
(怕高飛遠走)

任歲月流走 誰尚要 再靜候
呆等到最後有沒有內疚
(何以未仰首)

而我想一秒一秒守 還記得初衷不放手
(堅守我一念去走)

當每刻 盡情就全沒遺漏 無謂得苦衷的藉口
(想～～～ 將多少所有)

若拼命無休 當有日回首
(苦～守～)

仍慶幸有命中這惡鬥

樓主而條150都冇既自信黑肥柒豬西比人網上狙擊就屈人同佢示愛失敗

我都有睇1秒拳王 睇到尾尾喊撚咗
唉嗰日 本身灰灰地
睇到我唔想放棄人生
想努力嘗試走到盡頭會點
祝巴打如你所願 變得強大

有冇興趣一生BB

今日二刷嘅時候一路睇一路諗咗好多嘢
我覺得自己已經頹廢夠
再頹廢落去佢都唔會同我有可能
所以都係時候重新出發

努力變得強大先係唯一出路

你都要加油呀

問過我未呀

係香港出世是原罪你知道嗎

你的火花是救人

我的火花係見到啲小朋友因為我而笑

所以我冇辦法做你的火花

好有愛

我都係救人架 我叻過佢

你點救人啊 點樣叻過人哋啊

用隻手
佢禿頭 所以我一定叻啲

你啲logic

開始嫌棄我

邊個靜靜雞負評我

應該係追擊我嗰個人
我講乜佢都負皮我

咁佢幾有heart

我都覺☺️ 世上冇人愛我但世上都有人好關心我

我愛